有冇人知HKDI嘅建築結構係點？

話說小弟有份project揀咗HKDI，我就負責結構個part，希望大家幫幫手

有鐵同石屎

點解唔研究禾含

佢成棟嘢好似冇乜column

係di讀緊個時有個sir話個設計一開始已經係錯左

成間野個機構就係柱同柱同埋柱
明？

project自己做啦 仲上網問功課

好似睇過個介紹，話個建築理念係”天地”

唔識google?

space truss

slab beam column wall 囉仲要問

自己call啲圖嚟睇咪知

呢間on9野好似係拎人地d參賽設計嚟起
之後先諗d房點間咩用途,成個順序掉撚轉晒
搞到柒下柒下咁

自己去BD call圖？

岩BFA例咩？
就算BD例應該都唔岩？

利申: 識少少

咁都做到

呢種GBP都見到啦
真係亂鳩咁黎

btw唔太關結構事

好撚大支

上bravo自己搵structure圖黎睇啦啦

ching可唔可以講多d
想知

我讀graphics design 哈識依啲 阿sir都冇再講落去

唔